[求game ps2]尋回身體不同部分

小學去人地屋企玩ps2有隻game好深刻
日本武士feel 一開始隻game黑白 拎返隻眼先變返彩色畫面 要打boss 慢慢拎返d 手手腳腳 心肝皮肺腎
好似有個細佬 有得2p
有無人記得

多羅羅

樓上正解

超正隻game